Проект «Вопросы и Ответы». Этот сервис позволит пользователям Интернета задавать вопросы и получать на них ответы. Возможности комментирования и голосования формируют сообщество и позволяет пользователям активно помогать другим. В качестве образца реализации рекомендуется использовать Stack Overflow.

